吳幸美又派膠

塊豬肉成張紙咁薄

放係陽光下面都熱啦

四包焗蛋
不如拎十包煲水啦

條友係真膠定假膠？戇鳩到

吳幸美對你再好
亦會比一張紙更簿😭

TVB最叻誤導人

體育台